想問一下有關hdmi輸出問題

芒:
一個hdmi插口
一個vga插口
一個綠色線插口
芒內置喇叭但較音量好麻煩要入setting較

電腦:
vga插口
綠色線插口

ps3:
hdmi插口

switch:
hdmi插口

喇叭:
一條綠色線同一條usb線

hdmi切換器:
三進一出

應該點做先可以做到
電腦 ps3 switch經hdmi分配器都用到同一個芒同喇叭?
因為我電腦是vga的，我諗就算用vga轉hdmi線都無聲
ps4同switch共用喇叭簡單好多，將個喇叭條線插去個芒就得，因為hdmi輸出有聲